[忽發奇想] 用鄰國國旗做roadblock

既然班狗咁睇重鄰國國旗
可唔可以將計就計
下次陣地戰鋪幾張放地下
畜狗衝過嚟一係就踩上去，一係就清走
如果清走就要晒時間，咁就可以俾手足走
如果踩上去就辱國旗，新閒宣傳出去

歡迎補充

請用不推文回覆，唔好阻住有用post

光復香港
時代革命
929 1430 Sogo
Global Anti-Totalitarianism

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

冇意思
班狗唔係愛國
上次踢旗都搞唔大